白羊座女仔點解情緒點易變

中槍

唔明

準確無誤

就好似踩地雷

我係白羊座絲

點解同人撞同一隻色既衫都會嬲 叫人行先

我唔知因為我唔會

絲打希無Telegram 我想了解多d白羊女

其實你可以google 因為我都覺得好中